一個不能少！自己人自己救！

我求下大家
唔再再理林鄭啦😭😭😭 救下果班義士

推

<聯合群組聲明>

鑒於特首林鄭月娥仍然未有對廣大市民表達之訴求作出明確回應，及表現出應有之歉意，因此以下將提出四大訴求。

1. 撤回修訂逃犯條例草案
2. 撤銷示威者控罪
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義

經過收集市民意見後，以下為港府明確回應以上訴求之最後限期：
日期：6月20日
時間：下午5點正

否則於6月21日早上7點正
進行「守護我城·遍地開花」
全港「不合作」運動
請各位巿民 兄弟爬山，各自做嘢
（提提大家21號立法會下午有會開）

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel。
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

From:

推